而家鳩放催淚彈係咩意思

由之前放幾粒
到連環發射三十幾粒
而家仲要對住冇人既街鳩放到好似放乾冰咁
佢地存貨真係無限既？至少過期既肯定唔係啦
有冇人有咩諗法